不要信曾鈺成！民健聯係為政治光環！為區選食人血饅頭！

千萬不要比政治光環比民健聯！
唔係呢個星期區選就輸啦！
呢場運動就會輸曬！

不易入罪呢個事實大家都知！
被捕後依程序做事係基本！

點做自己話事！
千萬不要！不要！不要信曾鈺成！
佢地為自己利益！絕不要益民健聯吃人血饅頭！！

今日狂叫人投降！？
入面全部有罪！？法理何在？

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

大波嬅，係英國都會remote 落charge.

問題根本在政府到！？
解鈴還須繫鈴人！
你停得一時根本解決不到問題！

冇錯,
而且外國個單訪問好明顯係想將責任交俾"建制派既強硬派",
等運動平息後搵幾個"建制派既強硬派"出黎割席,
呃到幾多人就幾多人,
下年立法會選舉只要直選議員唔係輸太慘,
加上工能組別有過半一樣係建制玩晒,大白象,利益輸送任過

。。。

0302 #理工大學 #曾鈺成
前立法會主席曾鈺成指自己和熱心人士陪同接近一百位在理大的年輕人離開校園。他們清楚知道，警方會對他們進行拘捕。要強調的是他們不是認罪我們只是他們保障安全和得到正當對待。
當中他們有人發燒有人腳受傷，他們會被送到醫院治理。
部份年輕人進來理工大學校園前未有考慮後果，我們主要和他們說現在離開是最好選擇，能獲公正對待。
現在仍有少部份市民決定留下。如有人之後想願意和平離開的話，警方保證會安全不武力對待。希望他們再三考慮
至於十八歲以下的人士，警察會保留日後法律追究權利如果是十八歲以上的市民會立即拘捕。其中100名陪同離開的巿民中，十八歲以下佔約一半。 曾鈺成宣布行動暫時完結

點解基本的權利都要講到被人優待咁！
民健聯可恥！

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得